仲有無人玩dark souls 3啊

有無人帶,成日死

無
個個都返去玩REMASTERED

念住玩完1玩3會易玩啲

其實3已經易玩好多

例如呢

仲會上下線 打下後院

100lv

3無病村同賽恩古城

勁易玩

淨係一開始有傳送已經超易
又多火位

新手, 、唔識盾反,畀沙力萬斬死,
1可以有把墓王劍,3咩都無

你用咩武？
沙力萬我個人覺得易避喎 貼身向佢左邊滾
好多招都避到

一周目唔難
7周目有時一刀秒

btw我都玩緊 未爆過機 啱啱過艾爾德利奇

Dark Souls系列唔喺自己一個人玩不如唔好玩

第三集一周目用黑暗劍舉盾圍住boss轉就贏，有咩技術可言

仲要結晶洞穴、巨人墓地

第三集果D所謂黑人憎地圖，監獄、法蘭要塞真係得啖笑

有3個npc比你叫
我果陣都懶得盾反
見地下有兩個npc印
叫完出黎first try收工

刷緊誓約物品想白金
不過呢幾日都打緊1 remastered